lihkg.na.cx 可唔可以SHOW埋而加睇緊第幾頁

睇睇下POST想跳前跳後幾頁
但突然發現唔知自己身處第幾頁

網址